只能幻想甜蜜 我不能自已 讓我好好討厭你

蓋清叫咩春

更多更詳盡歌詞在※ 魔鏡歌詞網

林夏薇

yoyo

今集結局

還差半步 利記英超爭冠征途 才冼著腳成就丹巴的慶祝 大巴矗起謝四失足使我激動 利市又再痛哭

多謝支持小弟作品